想問下幾時開始903搭半有新聞

明明以前搭正先有新聞🤔

不嬲朝早都係半個鐘一次

唔通我曼德拉效應， 我好肯定之前 係冇搭半新聞

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和你非出嚟啦。

朝頭早晴朗嗰時我唔敢肯定， 但森美嗰段時間好肯定冇搭半新聞！
依家就係有咗搭半新聞， 好多時星期五 “你知道唔知道有人掛住你” 呢個環節好多時都唔夠時間

612開始就半個鐘報一次新聞

唔該曬！
咁即係我冇記錯， 不過903我覺得唔使報新聞報得咁密

有果陣咪有